你出陣容, 我比分

由於返工太無聊所以出個post玩下

你比陣容 我會根據下列碰目比分
經濟: 1 最唔經濟/ 5 最實惠
攻擊力:
防守力:
Chemistry: 多合作過chemistry會高
潛力:
可觀性: 包括球星同踢法
現實可行性:

遊戲規則:
1) 雖要列出陣容, 11個球員(位置/名), 教練
2) 只限現役球員(每個陣容最多可包含一位近5年先退役球員 e.g. 謝拉特)
3) 現役球員/教練會以計近3季能力/狀態, 退役球員以當打計 (e.g. 卡卡唔會好快 )
4) 列出陣容時唔該諗埋球員之間夾唔夾, 放入戰術work唔work, 戰術以教練風格為主. (e.g. 你搵哥迪奧拿教但搵高治打單箭頭 )
5) 數係同現今環境作比較 e.g. msn攻力會係最高級, 祖記BBC防守力會滿分

我先

教練: 施蒙尼/普捷天奴
GK: 保方
RwB: Walker
RCB: 艾達維特
CB: Umtiti
LCB: 華湯根
LwB: Rose
DMF: Kante
DMF: Dembele
CMF: Modric
CF: Dybala
CF: 基士文

經濟:
攻擊力:
防守力:
Chemistry:
潛力:
可觀性:
現實可行性:

你邊撚個

你現在聚腳在遊戲台內。

玩fifa

同問

同你同隊成日餵波比你但睇住你敗家心灰意冷果個

gk: lloris
lb: m.alonso
lcb: azp
cb: ramos
rb: carvajal
lcm: kante
rcm: pogba
cam: lam ka wai
lw: awal
rw: fernando
st: cr7
coach: 朱sir

經濟: (普巴加C7已經貴到但有港超球員不至0分)
攻擊力: (好睇中場夾唔夾到, 係打林嘉緯同普巴, 如果清一定要用awal, 可以考慮華西好過)
防守力: (azp打中堅缺點太明顯, m. alonso其實一般料打4後衛佢缺點會無限放大
Chemistry: (中場林嘉緯打cam係一個未知數雖然佢打熱果場踢得幾好, 費托打翼加c9係一大敗筆)
潛力: (全部都已經見底, 係普巴仲可以話有潛力可言)
可觀性: (林嘉緯+朱sir拎分)
現實可行性: (唔會有歐洲球會肯放2個港超球員正選)

喂喂又搞事

Lloris
Dier Alderweireld Vertonghen
Walker Dembele Wanyama Rose
Eriksen Kane Alli
Manager: Pochettino

達瑪堤亞公國（分裂自克羅地亞）4-2-3-1
Lovre Kalinić
Frane Tudor Zoran Nižić Mario Maloča Tonči Kukoć
Josip Radošević Andrija Balić
Nikola Vlašić Franko Andrijašević Ivan Perišić
Nikola Kalinić

教練 ：Slaven Bilić

請評分。

巴打我個fernando唔係f9呀
係傑志個個sr

Coach :雲加
賀丁 大梅 蒙維爾
比爾連 夏卡 藍斯 張伯倫
奧燒 山狗
黑碧

請評分：

龍門：碧福特
左閘：干查奧／古里路
中堅：拜利
中堅：華湯根
右閘：拉非爾
防中：赫度史東
防中：丹比利
左翼：卡拉斯高
進攻中場：B.施華
右翼：洛賓
前鋒：拉舒福特
陣式：4-2-3-1
教練：安察洛堤

龍門 奧斯賓拿

GK: almunia
rb: jenkinson
CB: Johan djourou
CB: Gabriel
LB: Kieran gibbs
DM: Alex song
CM: Denilson Pereira Nevas
CM: Abou Diaby
RWF: Arshavin
LWF: Alex Iwobi
CF: Nicklas Bendtner
coach : Arsene Wenger

貢多阿狗

😂👍🏻🤘🏻好波Ching

狂歡3寶 只出兩寶 曬左

出齊喎

人都未撚搞清楚學人評分
想得自己那麼高

教練：哥狗
GK：Donnarumma
LB：Mendy
CB：Stones
CB：Kompany
RB：Walker
DMF：Fabinho
CMF：Gundogan
AMF：De Bruyne
LWF：Sane
RWF：B.Silva
CF：Jesus
Sub：Aguero, Silva, Yaya, Fernandinho, Otamendi

神丹呢？

原來係度

教練：本鄉‧勞比杜 (Roberto Hongo)

林源三 (Genzo Wakabayashi) 門將
岸田 (Takeshi Kishida) 後衛
西尾 (Masato Nakaz) 後衛
中山 (Hiroshi Nagano) 後衛
高真吾 (Shingo Takasugi) 中 場
政浦 (Hanji Urabe) 防守中場
守中衛 (Mamoru Izawa) 中場
戴志偉 (Ozora Tsubasa) 攻擊中場
麥泰來 (Taro Misaki) 中場
瀧一 (Hajime Taki) 翼鋒
來興 (Teppei Kisugi) 前鋒

睇錯sor denilson 係到

c ronaldo, c ronaldo, c ronaldo
c ronaldo, c ronaldo, c ronaldo
c ronaldo, c ronaldo, c ronaldo
c ronaldo, c ronaldo, c ronaldo, c ronaldo
c ronaldo

金錢：無限
其他：不予置評

耳和鼻

庇護工場咁早放飯

卡斯拿斯
clyne matip van dijk milner
lalala can keita
mane firmino 古仔

Ddg
卡華積 基亞連尼 邦奴治 sandro
簡迪 摩迪 dimaria
高治 aduriz 施積
Coach:普利斯

GK:ter stegen
LB:Maxwell
CB:Koscielny
CB:Baily
RB:Bellerin
CDM:Casemiro
LCM:Kante
RCM:Thiago
LW:Mertens
RW:Alexis Sanchez
ST:Lacazette
Coach:Arsene Wenger

Hart
華西 拜利 蘇尼 丹尼路斯
丹比利 雲耶馬
艾力臣
單丸賓 Kane Son

Coach:肥普

GK: 金輪法師
LB: 左冷蟬
CB:張三豐
CB:南帝
RB:謝遜
CDM: 郭靖
LCM:張無忌
RCM:王重陽
LW:喬峰
RW:青翼蝠王
ST:楊過
Coach: 樓主

我
我 我 我 我
我 我 我
我
我 我

Coach:我

四字總結 英超亞軍

經濟:
攻擊力:
防守力:
Chemistry:
潛力:
可觀性:
現實可行性:

此post已完

簡尼
杜林 史譚 馬甸尼
馬基利尼 韋拉
費高 拖丹 尼維特
巴迪高 大哨

膠鵬
主席 法叔 金奉珍 442
華度斯
傻邦 白鶴
av
子彈 洛9 禾果

好少睇呢班球員 唔太方便評論太多 有錯請屌
ching你應該仲熟

經濟:
攻擊力: ? (少睇)
防守力: ? (少睇)
Chemistry: ? (全部都好似未一齊踼過頂級賽事)
潛力:
可觀性: (比歷風格應該幾好睇, 加上青春班底應該唔會hea踢)
現實可行性:

總結: 六弟

經濟:
攻擊力:
防守力:
Chemistry:
潛力:
可觀性:
現實可行性:

Sorry 自膠
甘chemistry會高少少, 起碼會肯餵波比c7

總結: 五仙奴+足總杯冠軍

你想我用足總杯決賽評分定成季先?
天與地喎 回頭是岸呀ching

PG : John Wall
SG : Klay Thompson
SF : Lebron James
PF: Draymond Green
C : Anthony Davis

經濟: (keyword: B.施華)
攻擊力: (進攻果四個有睇頭)
防守力: (兩閘可以有更好選擇, 華湯根無左艾達維特場上/場下即downgrade, 赫度史東加丹比利唔太夠力)
Chemistry:
潛力: (洛賓, 丹比利, 赫度史東, 拉非爾, 華湯根, 干查奧)
可觀性: (keyword: 攻擊線 + 肥安)
現實可行性: (要有心甘組唔太難, 但太分散)

Gk:鄭丹瑞
CB:陳百祥
CB:李克勤
RB:羅家英
LB:譚詠麟
CM:曾志偉
CM:梁漢文
LM:許志安
RM:林敏聰
ST:謝天華
ST:陳7

教練:黃桂興

滿分 Lord一個屌打

有lord已經夠

Coach:eddie howe
Pickford
Azp Matip Godin Guerreiro
Hazard Nainggloan de rossi Joan mario
firmino. Jesus

winning經典隊,

要改例場上同時打三個波

有呀叻, 跪住都唔會輸啦

巴打唔應機

請問ching我搞錯邊個球員?
fernando?
呢個我認錯, 但踢波有甘多都叫fernando又真係好難估喎

joao mario?

經濟:
攻擊力: (太打側翼)
防守力: (godin同matip未必夾, 如果de rossi後生幾年會好好多)
Chemistry:
潛力: (jesus)

8月12日見

睇到教練就明晒

等我個孫燒個結局比我睇完再評

8 月見

經濟:
攻擊力: ~ (高治+普利斯...)
防守力:
Chemistry:
潛力:
可觀性: (普利斯 )
現實可行性:

GK：施治
LB：馬些路
CB：基亞連尼
CB：高甸
RB：丹尼爾艾維斯
DM：林伯
DM：米基爾
LM：巴利
AM：馬達
RM：拉美利斯
CF：杜奧巴
陣式:4-2-3-1
教練:摩佬

經濟:
攻擊力: ~ (雲爺爺...)
防守力: (Koscielny+ter stegen不了)
Chemistry:
潛力: (好多都已經當打, 反而係thiago有機上一線假設你係講緊拜果個)
可觀性: ~ (雲爺爺...)
現實可行性: (要雲爺爺就要比佢買/賣人, 唔好玩啦...)

4-3-3 Attack
GK：Buffon
RB：Bellerin
CB：Koscienly，Chiellini
LB：Alaba
CM：Iniesta，Yaya
CAM：Ozil
RW：Dybala
ST：Griezmann
LW：Reus

343 教練：干地
gk:neuer
rwb:d.alives cb:godin terry pepe lwb:a.cole
cm:kante modric
rf:messi st:van persie lf:ribery

經濟: (假設以而加熱做base, Hart, 華西, 施古臣, 單丸唔會太貴)
攻擊力: (大力神應該好用過施古臣, 至於球王SON...)
防守力:
Chemistry: ~ (華西同walker都叫同type, 係單丸未必岩肥普)
潛力:
可觀性:
現實可行性: (同"經濟"一樣)

4-4-2
gk : buffon
rb : caravaj
cb : chiellini
cb : bonucci
lb : alex sandro
rm : carrasco
cm : saul
cm : pogba
lm : c ronaldo
st : grirzmann
st : dybala

屌師教

放返李一桐落去先好同我講野

352 coach：雲加
gk:保方
cb:巴沙利
cb:基亞連尼
cb:邦路斯
dm:布斯基斯
dm:派路
lmf:馬些路
rmf:迪馬利亞
acm:奧燒
st: 卡雲尼
st: c朗

領隊好似有d敗筆

經濟:
攻擊力:
防守力: (巴士喎, 但米基爾就...)
Chemistry: (以摩佬既反擊黎講其實會work, 但a丹就...)
潛力:
可觀性: (全部比巴利等睇佢傳比3秒後既自己)
現實可行性: (摩唔會用a丹, 加上杜奧巴而加...)

英雄輝
Kalas 金奉珍 Ake
我自己 黃洋 雲耶馬 Bertrand Traore
高梵 Drogba 林嘉緯

教練：禁左制既朱SIR

4-2-3-1
GK:施治
RB:比爾連
CB:高路托尼
CB:哥斯爾尼
LB:A高
CM:法明尼
CM:法比
CAM:路斯基
LM:山神
RM:祖爾金寶
ST:亨利

Coach:雲加屌帥

經濟:
攻擊力: (如果reus無病無痛...)
防守力: (yaya加奧燒...中場已完)
Chemistry: (中後場大問題)
潛力:
可觀性:
現實可行性:

換走奧燒加yaya會中場會好多, 比比鳥今季太唔掂

唔記得標返係當打既巴哥

咁呢？
btw我都想Reus冇病冇痛

GK：當拿隆馬
LB：阿歷士辛度
CB：基亞連尼丶邦老師
RB：丹狗
CM：比真歷丶尼高蘭
AMC：迪巴拉
LW：比查卡
ST：莫拉達
RW：古亞達度

GK：朴初龍
LB：吳夏榮
CB：尹普美
CB：金南珠
RB：鄭恩地
DM：孫娜恩
DM：朴孝敏
LM：朴昭妍
AM：金寶藍
RM：李居麗
CF：朴芝妍
陣式:廿穴齊發
教練:加藤鷹
隊名:KFC放題

Gk:迪迪仔
Lb:阿拉巴
Cb:保定
Cb:拜利
Rb:華西
Cm:普巴
Cm:簡迪
Cam:美斯
Lw:世三
Rw:基沙文
St:伊巴

再黎

5212 陣式 進可攻退可守 彈性陣容
Coach: 電叻

GK:cech
RWB:比比鳥
CB:AZP
CB:哥斯尼
CB:細梅
LWBlattenhardt
RCM:殺卡
LCM:Kroos
CAM:奧燒
ST:山狗
ST:梅拿

盡咗力 ，清好波

a丹?

經濟: (messi, 扭呀)
攻擊力: (正前太老)
防守力: (terry呢一,兩季... 中間太睇kante頭)
Chemistry:
潛力: (好多都已經當打)
可觀性: (比messi同modric)
現實可行性:

Gkonnarumma
RB:Bellerin
CB:Varane
CB:Bonucci
LB:AZP
LCM:Thiago
RCM:Casemiro
CAM:Asensio
LW:G.Jesus
STybala
RW.Dembele
Coach:Zidane

帥 ？

唔好再比我見到雲加個老野

yes

好難評喎...
林嘉緯打左翼已經唔work
至於ching選擇打rwb先不論球技, 但睇落應該有過人既體能

經濟:
攻擊力: (近季既祖爾金寶, 路斯基, 法比唔好玩啦)
防守力: (近季既高路托尼, A高加中間既法明尼同法比比人中出幾多次要? 個一粒係比屌帥既加成)
Chemistry: (五仙奴加成 )
潛力:
可觀性: (3粒 都係比亨利)
現實可行性: (屌帥有歐冠球隊唔教?)

以近季黎睇同Clyne同type既walker會好少少
中場馬生加多個推小白打cam拎走山神會可能會更好反正左右翼同前都會落黎幫波

但冒哥未退喎...

Gamewave

樓豬 呢個陣未評wo

經濟: 一個字: 貴
攻擊力: 問題出自c7，反而變負擔
防守力: 同上c7唔點回防今到防線壓力加大
Chemistry: 踢3個波？
潛力:
可觀性: 多星
現實可行性:

評左 一字記之曰: Lord

經濟: 貴
攻擊力: c7打正前有保留
防守力: 中場太軟
Chemistry:
潛力:
可觀性: 睇派路飲紅酒
現實可行性:

教練: 雲加

麥巴比
巴爾 奧爾斯 山神
藍斯 巴卡約高
文迪 高斯爾尼 雲迪積克 比利連
高爾圖斯

都係果句 唔好再比我見到雲加個老野

比分啦 屌你

安美路
殺巴 保定 施華 基治
美利拉斯 拉美利斯 小豬
侯克 伊卡迪 法明奴

領隊: 羅渣士

拿華斯
卡華積 比比 拉膠 馬些路
卡斯美路 摩迪 卻奧斯
伊斯高 莫拉達 c朗

領隊: 施丹

連加特 福仔 贊奴沙
普巴 科素文沙 靴里拉
梳爾 宗師 堅尼 華西
羅美路

你當自己係專家

蘇9
巴爾 美斯 c朗
普巴 簡迪
左迪艾巴 拉莫斯 拜利 卡華積
保方

領隊：牛丸

認真上季金寶打得唔錯
等班老嘢退咗休可唔可以高啲評分

Cech
Bellerin Koscienly Mustafi Monreal
Ramsey Xhaka
Mahrez Ozil Sanchez
Morata

應該係Aubameyang先岩

教練：施丹
GK:迪迪仔
LB：馬細佬
RCB:哥斯尼
LCB:Ramos
RB:丹黎爾
LCM：魔迪
RCM:Messi
CAM:小白
LW：夏殺特
ST:拉舒福特
RW:Cr7
打433
🤣

GK：羅美路
LCB：邦路斯
CB：基亞連尼
RCB：拜利
LWB：馬些路
CM：靴里拉
DM：馬斯查蘭奴
RWB：華倫西亞
LW：夏沙特
ST：利雲度夫斯基
RW：洛賓

教練：干地

認真比分 好嗎?

GK: 保方
rb: 辛尼迪
CB: 簡拿華路
CB: 馬甸尼
LB: 卡路士
DM: 派路
CM: 小白
CM: 沙維
RWF: 美斯
LWF: 傑斯
CF: 伊巴

GK：迪基亞
LB：馬些路
CB：基亞連尼
CB：高甸
RB：拿姆
DM：卻奧斯
DM：布斯基斯
LM：迪馬梨亞
AM：占士洛迪古斯
RM：奧斯卡
CF：基沙文
陣式:4-2-3-1
教練:安76

你咩意c牙？==

樓主批評我未？

尼馬 c朗 美斯

摩迪 卻奧斯 簡迪

馬些路 拉莫斯 比比 卡華積

GK: ddg
LB: 列卡度洛迪古斯
LCB: 華拿尼
RCB: 高斯尼
RB: 比爾連
CDM: 干提
CDM: 法比加斯
LM: 山狗
CAM: Isco
RM: 世三
ST: 蘇狗

Coach: 施丹

經濟:
攻擊力:
防守力:
Chemistry:
潛力:
可觀性:

奥燒太hea加呢兩個中場中/防中 中間易比人打穿
死神狀態10場踢得一場好波 不了

經濟:
攻擊力:
防守力:
Chemistry:
潛力:
可觀性:

中場已輸 小豬還好 另外兩個近季真係不了
中場創造力低下既時候加前面三個...
可以唔用伊卡用法明奴 左翼換另一個

Hart
Dier
Rio
Cahill
100分
撚羊
神軒
飲水
Lalala
屎毒
華迪

干地352
我諗除咗全盛柚木同hart dier
其他人應該唔貴而且chemistry都ok

清新
華西
B仔
Rojo
前鋒華
簡迪
老母
Lalala
廢lin
黑b
福仔

高普433跑狗逼搶
冇用退休球員 比個quota前鋒華後生5年

教練：摩連奴

GK：哥爾圖斯
RB：艾斯派古達
RCB：華拉尼
LCB：謝路美保定
LB：馬些路
CDM：簡迪
CM：法比加斯
RM：沙迪奧文尼
LM：夏薩特
CAM：艾歷臣
CF：迪亞高哥斯達

利申：軌

Gk: 紐亞
Rb: 比爾連
Cb: 保定
Cb: 曉武斯
Lb: 阿拉巴
Cdm: 查維馬天尼斯
Cdm: 維度
Rm: 洛賓
Cam: 泰亞高艾簡達拿
Lm: 基沙文
St: 利雲

教練：斯蒙尼

ST: Adriano
LWM: Adriano
RWM: Adriano
LCM: Adriano
RCM: Adriano
CDM: Adriano
LB: Adriano
LCB: Adriano
RCB: Adriano
RB: Adriano
GK: Adriano
Manager: Adriano

非常頂級
理論上各位置頭員打法都應該會夾到
不過可以美斯打假9, 換走伊巴, 攻中放大力神呢類
美斯打攻中有點浪費佢既理門同突破能力, 雖然無人話攻中唔比突破...
華西有點兒那個...

我都係諗住咁玩

4231

蘇亞雷斯
山齊士 卻奧斯 洛賓
簡迪 維度
馬些路 碧基 曉姆斯 拿姆
紐亞

一定可以贏世青杯

如果著埋巴塞波3一定屈機

淨係評英超 西甲 或 德因意甲勁個d?

我擺低咗兩個四星陣 樓主都ignore我

擺咗咁耐樓主都唔肯認真評

稍安無燥大俠

經濟: (有幾個免簽都未必有人要 )
攻擊力: ~ (以近季表現, 攻力非常低, 加上而加唔玩sub, 好大機會90分鐘內踢少幾個個 至於有可能滿分我係比LORD)
防守力: (同上啦以近季表現, 防守力非常唔掂, 中場極脆, 同樣都係好大機會90分鐘內踢少個)
Chemistry: (阿, 完)
潛力:
可觀性: (傷出?)

唔好嬲嬲豬

Hart
Dier
Rio
Cahill
100分
撚羊
神軒
飲水
Lalala
屎毒
華迪

干地352

經濟:
攻擊力:
防守力:
Chemistry:
潛力:
可觀性:

經濟: 當年既rio用既加個價都唔貴
進攻:3-5-2進攻對翼衛要求非常高, 呢對唔係唔好, 但一定唔係top
干地352入面除左對翼衛世三同柏度呢一類型有突破能力+創造力既球員非常重要, 相比之下你放lalala一個打攻中個陣比較似係肥普既3421中既大力神
我估你放飲水哥同神軒都係想做到兩個b2b齊上齊落既效果, 但狀態黎上, 飲水哥其實係得上季打得好, 以最近五平均黎講佢做唔到你想要既野
兩對前鋒都算係機會型, 無人幫波既情況下對lalala會更加依賴, 但lalala再好波都難以一個打十一個
防守:無論係車既3後衛或熱既3後衛都唔難發現3中堅中有一個係比較會上前殺波多, dier算半個
左右翼衛既防守時好時壞
防中上黎講, 上面有提過飲水哥加神軒確實唔係一個好既選擇, 情況就有如當年雙特

清新
華西
B仔
Rojo
前鋒華
簡迪
老母
Lalala
廢lin
黑b
福仔

高普433跑狗逼搶
冇用退休球員 比個quota前鋒華後生5年

細佬無知, 邊個係清新,B仔同老母?

唔計龍門,
經濟:
攻擊力: (?)
防守力: (?)
Chemistry: ?
潛力:
可觀性:

Rojo得今季, 可以換一換
連加特可換柏度
其他有3個唔識唔評住

唔係, 但如果係次一級既評分自然會低

GK: almunia
rb: jenkinson
CB: Johan djourou
CB: Gabriel
LB: Kieran gibbs
DM: Alex song
CM: Denilson Pereira Nevas
CM: Abou Diaby
RWF: Nicklas Bendtner
LWF: Alex Iwobi
CF: Arshavin
coach : Arsene Wenger

lord 係打右翼出波俾Arshavin 頂

清新同b仔係羅美路同拜利 成條防線用曼諗住有加成
老母係韋拿杜姆

全英撚都得3chemistry?

對面放棄控球的話鬥攻係會唔太夠力
但3個中場中同對箭頭都係踢開快速反擊
所以都真係冇話進攻係靠晒lalala造波
而且一隊波係會有後備
唔會有1套form可以走天涯
後備當然要有能夠打陣地嘅人
另外我覺得呢個蔗渣陣對樓上啲6星陣嘅話
其實都可以有五五波 對弱隊反而贏面會細啲

Btw曼聯以前都成日要靠rio帶波上中場嘅

左至右
古圖奧斯
阿拉巴
拿撲迪
獌華西
普巴
小豬
維度
馬列斯
山狗
大巴拿
基沙文

摩佬343

c朗 莫拉達 伊斯高
卻奧斯 摩迪 卡斯美路
馬些路 比比 拉膠 卡華積
拿華斯

領隊: 施丹

艾迪巴約 雲PUSSY 奧雲
法比加斯 史達寧 馬斯查蘭奴
蘇甘保 布朗 奧沙 艾殊利高爾
施捷施尼

干地車仔用352?翼衛世三柏度?chem=3?

艾迪巴約 雲PUSSY 奧雲
法比加斯 史達寧 馬斯查蘭奴
蘇甘保 布朗 奧沙 艾殊利高爾
施捷施尼

領隊: 艾歷臣/大SAM/哈利列納

屌你呀擺咁耐理都唔理

屌,無人評我個陣

推

chemistry方面雖然全英但首先華迪打得全好既時間隔離都唔係屎毒果類
後防雖然rio都可以造波但防守上佢都唔係會上前殺波果個所以多有機會出現係3個中堅一齊縮而翼衛+中場回唔切防既情況
對方主攻當然無問題, 打反擊應該好和味
假設無後備而又五五波時就有可能出現我所講既問題, 而飲水今季真係不了...
呢個陣對上面啲課長陣當然係超值

如果全英既話我可能會甘放:
pickford (hart身價高, 我估)
dier
宗師 (3中堅放一個殺波)
rio
walker (呢對翼衛無理由唔同, 覺得walker貴可以用tripper)
rose (bertrand都可以考慮)
神軒
winks (又平今季出道表現非常成熟, 打開3後衛)
Lalala
佳芯
華迪

打3-4-1-1

你當世三同柏度其中一個係中場都得既 甘清話352嗎
"除左對翼衛,世三同柏度..." sorry for 1999

返工呀大佬 真係唔洗做咩
法比加斯可換個b2b, 熱既大屎忽可考慮
azp唔係唔好, 但就係無張利...

最多防一個退役球員喎清...
計近五季表現喎清...

又唔評我個陣

熱對正選wb梗係好過撚羊100分
但性價比上應該係我呢對？
同意Bertrand抵屌啲
但tripper我覺得真係唔掂
Rwb寧願用浮沉咗幾年嘅100分

黑b23歲時轉會16m
100分今年23 轉會費應該都係相約
肯定平walker好多

如果屎毒唔啱打 收起柚木改用cahill
改用10年前朗肥而唔係ali嘅話點睇

另外 我上面更新咗個高普陣比你

343

保方
Azp 邦路斯 基亞連尼
艾維斯 維度 干提 馬些路
普巴
美斯 屍郎

教練：干地

De Gea
Azpilicueta Baresi Bonucci Marcelo
Kante
Rabiot Coutinho
Messi Lewandowski Neymar

Coach: Jose Mourinho

摩佬教

打一個中堅？
定巴打計錯數？

應該433 加多個保定

waiting

In daddy i trust

推 無視價錢既尾機陣

艾伯禮頓 賓迪基 jesus navas
普巴 費蘭尼
kante
拜恩斯 sergio ramos pique trippier
de gea
教練椰子